新垣結衣（196）你幸福嗎

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：待補
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

第一頁留名

Honda

快過開post個個

留名第一頁

有冇撞過標題 唔肯定

咁我重覆留意實耐啲

無

留名

寄左黎啦寄左黎啦

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB29歲生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

士鴉哇些

第一

都幾大本 好大個結衣

LM

無訂到

しあわせ？

唔止ginger，我仲買左另一樣

幾版大結衣

地鐵？

想問下 「第六戒：不可以遊車河」 既由來係咩

幾錢？

幾錢

而家先發現標題好似係結衣問緊我咁

1800yen

しあわせ？
は？しやわせなんお？

邊度有
好想要啊

(14)#105

你要睇睇binc list先 請詳閱頭post

黐孖筋14 都有

好想要

同求

小氣到你

推

咁都記得

大家好

芝麻好

條bin c list
要有幾無理頭就有幾無理頭

岩呀,除左(71)其他可以刪晒佢

結衣，好きだよ！

已成歷史咁 依家主要睇'異教徒的備忘錄'

嗰個首席重犯黎

🍇🍇

我暫時都安全

To both: agger, 除左71其他真係可以刪得

Agger

剩係剪bb個邊出黎，唔覺既

拍賣姐係得好少啦

不幸福

我記得個簽名貼紙都有得淘寶

屌啊，我早幾日去冇嘅

其實真係好想重刷今日子,BB真係好可愛

應該係
幸せなの？

會唔會越講佢越驚係假野

刷啦

唔買都買左啦

bb日日都簽俾我睇

又想批鬥me

唔好再討論落去

今日你女神着浴衣

圖呢

老喇，手殘

新人留名

我睇第一集都要飛

咁啱嘅我都係

渣が

又回錯

巨乳排球都安全？

我最安全

名

乜嘢嚟架

me最安全

Me先係最安全

漏左位朋友

me 都有買 未食

帶咗支2l返香港，琴日已經飲曬

咁影 好高 淺利好細粒咁
條褲真係令我諗起爸爸褲
好想快啲有得睇啊

條褲咁似有幅被人偷拍個條

(from twitter) 笑死 P走山p系列

唔係p 係網上收費版冇肖像權

好，做得好

咁仲慘

比嘉同結衣真係巨人咁 同橘醫生有得比

係幾型既山P
但唔好痴埋我老婆度

偷拍嗰條好似就係老豆嗰條

好多沖繩嘅都好似係混血
安室 滿島光 黑木美沙

Key自己上去

依家又興返呢種褲 完全唔覺outdate

沖繩成日有美軍強姦(好似係)

好想睇

コロン＠ガッキー

你做咩貼長澤 我女神係結衣喎

做咩

岡田喎

好麻甩但好型啊

呢個係長澤咩

唔知呢 唔係好熟

佢真人 真係好麻甩

麻甩結衣

塊面貼咗啲咩啊 整親定包住自己

應該係銀魂

想要 ALL photo card

好似係太熱，用冰貼

好似yes card咁草

🍇🍇🍇

等我吹返涼

依家...好好好好好難儲...

係邊度有得買

上網買，一張幾百到千幾YEN 不等

唉.. 你唔會想知個真相

點樣可以草到咁齊

依家仲有咩

No

有邊個唔想齊

播了播了

今日子 逃恥都完成
之後開邊套好

lh
cb 而家睇完就岩岩好做cb3

空室先

用咗一個禮拜左右睇晒cb1 2

le 個look 除左結衣仲有邊個carry 到

cb1
cb2

All in Legal Hugh

Y

legal high

Hugh

龍總

女人妹

味

幾時都係結衣

俾盡你一個龍櫻，之後就

lm

請準備好wifi

睇完cb睇求婚大作戰 嗰陣山p真係幾型 小五係J2已經睇過

有聲gif

都係呢張最正

威力加強版

原來已經有

你呢個清啲

但係我你呢個有字

又老一歲

生日大快樂

生日快樂

屌俾你快咗me一步

抱仔 生日快樂 老了老了

送幅結衣炸彈俾你做生日禮物

老嘢

點解唔得嘅

份禮物爛左

FAILED

我個野爛咗啊

抱巴生日快樂

why

你個嘢壞咗啊!

再up過先

抱仔生日快樂

屌你老母點解啊

睇唔到張圖 咩事

生日快樂呀抱巴

可能size太大

你幾時先肯問303拎番個名
好唔習慣

抱仔又同返心姨同齡啦

抱仔生日快樂 等我抱抱你

佢都改唔到

得喇，由30mb 壓縮去 20mp 先得

晚安了

back number啲歌真係好正

Pogba （抱巴）生日快樂

抱仔生日快樂呀
btw頭先食完麻辣火鍋宜家去廁所好痛苦

渣ga

鍾意聽'花束''高嶺の花子さん''ハッピーエンド'

我食完牛涮又係肚痛 個菊而加都仲赤赤痛

你老豆有冇笑你唔食得辣

我唔係唔食得辣 係食完柯個陣先辛苦

岩岩去麻辣火鍋店打邊爐,個waiter唔知做乜俾辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
走左去廁所打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

士啊哇些?

渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga

囉意眯

獨佔結衣bb

訓啦你

抱仔生快

屌

依家啲人好惡

啱岩發現咗個合集

邊個叫你獨佔

GOODNIGHT

愛到深處自然黑 係咪就係你呢隻

只要係可愛，就做乜都咁可愛

點解睇完笑到停唔到

AGGER

獨佔

我要獨佔呀

一個鐘無人講野

結衣

訓

同埋獨佔

獨占成功

好想去日本玩

去

抱巴 生日快樂

結衣，すきだよ！

有結衣嘅Morning,
就係Good Morning!

Goooooood morning

Hugday H-B day

抱抱巴生日快樂

新post留名

新垣結衣係我老婆
新垣結衣老公我正式宣布
冇嘢啦

生日快樂抱巴🎉🎊

抱巴生日快樂呀

火曜日抱巴生日快樂

仲有4個post

Last day?

抱包生日快樂

早晨

23分鐘無人講野
獨佔

偽毒日

平日都話偽毒日

冇人出聲=偽毒去咗玩 唔得閒上嚟

返工又點計

痴線佬都要返工架嘛

以後侵唔係度就話佢偽毒 佢一定係24小時係度

欺凌

侵

喺度而唔敢出聲先係真毒

醒

伸條脷出嚟做咩

侵做乜變左女人

返工呀

真毒係啱啱先起身

1點起身 冇人夠我毒

屌。。俾家姐見到我睇av..

你傻㗎 無野做

好勁

btw抄左十誡未姐

我係xx-xx-xxxxpost見到姐

快啲抄

打工仔被歧視

睇完掟上今日子的備忘錄，好難想像其他人去扮今日子會扮成點

303now is 假扮成今日子

但以演技成熟度，森山實栗 > 掟上今日子

今日子唔係仲難演咩

論角度難度，係，但宜家我睇演技成熟度，確實做森山實栗個陣比掟上今日子好睇

反而最應該讚係編劇野木亞紀子

實栗no.1

我覺得由cb2開始已經好成熟
冇話邊套成熟啲

分析到位

野木x結衣

過兩日開始睇CB，到時再對比下

但我覺得掟上今日子同逃恥只係爭一年，但我覺得結衣係逃恥個演技再強啲

只要係結衣主打 + 野木亞紀子做編劇，套劇真係唔會差得去邊

新垣結衣第一

cb好好睇
對我嚟講最感動係黑田醫生同佢個仔嗰條line
Keep住起哂雞皮

bb

繼續投票no.1系列

2位は広瀬すず！男が「目がキラキラで可愛い」と思う女性芸能人TOP10

2位綾瀬はるか！男が「彼女だと紹介したら親が喜びそう」な女優1位は

不幸？

唔知有冇post過
今日係沖繩嘅殘波岬燈塔下面個資料館見到

老婆

不恨

搣咗佢落嚟啦

之前睇綜藝，bb講沖繩方言好得意

bb係那霸長大？

搵到了

agger

睇埋逃恥commentary就feel到野木究竟有幾勁

就係睇左先見到佢既功力，佢 + 結衣絕對係黃金組合

睇黎你好鍾意呢張圖

佢寫嘅角色完全配合到結衣 根本係度身訂造

身高矚目

比嘉都唔矮

四眼

一講起四眼已經有聲

人在沖繩，買左個雞仔麵試
請問各位痴線佬仲有咩可以買
除左十六茶，試過，飲到差d嘔

雪肌精

頂唔順d味

想食/喝

冇人

又放大技

買Pocky食 但係香港都有

明治almond

???

Lm

想八下科大巴電話做咩事

希望係我諗多咗

好

仲可以請埋其他人食等佢地中毒

茅人

今日使唔使點名

星期四都要點名

cb官方twi 10萬關注有比嘉圖
唔知再多d會唔會有結衣圖呢

講黎聽下

壞咗

開AC刷

僕の名前を

山p

其實頭先搭車嗰陣仔細思考
獨佔結衣其實係一樣好自私嘅行為

有無諗埋 無啦啦出黎講句無人?偽毒 都係一樣好on9嘅行為

官網更新白石interview，等翻譯

sor

唔想係到講，散佈負能量

偽毒

我覺得銀時巴係用電話做左啲野
而唔係本電話自身有問題

白石今季應該同cb1 既黑田差唔多

瘋狂聽 梳囉採lee打 同 最低だ

米羅又中！

唔係啦

一睇就知唔係

NO 貓天黎 應該係IG條友鍾意

知我者

其實都唔係咁大件事，可能係我諗多咗啫

唔俾全相人睇

Machiko

我都好sad

因為我都經電話講左啲唔應該講既野
之後比我個情況入邊既「平匡」推開埋

gay

Ok

我連係咪推開咗都唔知 次次都係咁，俾完希望我再打返我落谷底

腳

Same

呢張圖竟然可以引到你上水

一日

CB3 上vs嵐果集
會有小栗旬同岡田

好正

生得高真係好

好似有 但應該唔同埸

說好不提身高

正皮是我俾的

佢地係抽鬼牌，唔同場的
不過戶田兩邊都有

純粹想講句加油
睇cb睇到人好傷感之餘仲好慨嘆人生無常
老土都係要講句
趁依家仲後生身體健全要放開啲做多啲想做嘅事

緣份

新巴介紹佢去做

以為又係有3隊比賽

成日俾how to talk with tall people欺凌

做乜咁負大家

因爲大家肚餓

食咗mos

唔係特登咁樣演架咩?
如果真係唔知既話 咁講出來真係好可愛

應該唔會特登去扮聲？結衣以前把聲好似尖啲高音啲 簡單嚟講即係雞仔聲

好期待第三季結衣版黑田腥些

係講緊而家同以前把聲
其實一，二季都唔同啦
一超soft，二就strong啲

btw 今個po暫時0負皮

其實睇返以前啲cm 同依家嘅 cm
bb 把聲係變左

我理解左做：
睇返第一、二季既時候 發覺把聲唔同左🤔

其實日劇黎計一個星期得一集會唔會令啲觀眾覺得好難catchup

依家先發覺?

好吊癮

唔係，依家講開先講遮

佢D劇本唔係連續劇咁寫,唔難catchup,一星期一集都無咩所謂

每集都係一個新topic

你估會唔會有人唔覺

之前睇逃恥訪問，源仔同結衣都係VR 影像
第十話播左，但第十一集(結局)係訪問過程中仲拍緊

日劇不嬲邊拍邊播

我喺睇日清雞仔麵以前嘅cm 例如つけ麺新発見同最近嗰個教室覺得把聲有較大分別

想開200

200應該要留俾大人物開

靚靚

唔明

ok 冇野喇咁

又想世界大戰？

無記錯 星空巴BOOK左? 定邊個

係星空

我book定2018年6月11日嘅post

星空巴係book左

等睇會員大人物現身

一星期好啲
好過tvb咁一個月播晒20集咁快

仙人巴需要開胸嗎
同tvb 呢啲垃圾比

睇來仙人巴仲有睇tvb

我想試下開197

最近傾咩

冇睇好耐，不過以前都係咁啦印象中

係

係咪有人話肚餓

有冇得預約8月11號嘅post？
到時應該會仲ok嘅
呢日有啲特別
想預約下

到時自己再出聲提提

準備中準備中

眼神

點解你係要派膠俾我

靚女大晒呀

繼續吹囉

Rich

香港唱K 有無結衣 D歌唱

同意侵

有奶遙同咲良都唔夠

隻眼盲咗 普通樣都叫靚女
結衣呢啲先真係靚女

早啲休息 晚安

補多張

黑田結衣

亂入

おやすみ

先由林警官射人膊頭，再由黑石醫生急救

まゆずみ

再由今日子查係邊個射，之後交俾黛腥些控告

再由小稻稻報道

最後由稻葉記者為大家報導事件

比實栗照顧

寫劇本啊笨 又幾正

黑石？

黑田白石

又到12點

嘩

DV拍攝: 新垣結衣

先生 請冷靜 我寧願你繼續雞麵 起碼有結衣

you know,一到深夜

屌 最撚鍾意食吉列豬扒定食

圖入邊嗰間勝烈亭好好食

小氣到

好耐冇見

呢個唔係小氣 係對抗美食圖既好方法

無敵家呢啲多香港人去幾通常我會blacklist

推多次

Sad

負皮me

劣 cap

好lag

Ho ball，愈黎愈鍾意睇文字訪問

結衣真係好完美

獨

2017係白石醫生嘅年份

佔

丁特好橙

偽毒出哂街

系牙

又俾蚊嘈醒
[black]獨佔[/black]

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

終於星期五

不期不待不受傷害

早抖

瞓唔著見到出面有個post講獨游海洋公園好似幾過癮 搵日試吓去先

早

gogogo

好多年冇去過連票價都唔知

啱啱check完，原來咁貴

四舊水

對上一次去我都唔係好記得係幾耐之前，大概係同老母啲FD嘅仔女去玩，好多年前 同病相憐啊巴打

早晨 星期五

想搵啲野做吓咋

做咩著男人衫

CM黎 紳士服のはるやま
(2010) はるやま商事「おもいっきり值下げ」篇

おはようございます

早安

如果幫自己整個日文名，叫乜嘢好講

俊之

FF名
武庫川有朝 好唔好

辮仔真係

驚key

元気

好大隻
好想佢攬我

快d做CB3啦
等唔切喇

山宿

生日去咪唔洗錢

習近平搭的士

生日獨遊海洋公園 你講我做

一定係偽毒

食飯

扮工留名 r下水吹

おはよう

こんにちは

所以到宜家都冇去過

其實有咩好玩，機動遊戲嘅話已經玩厭咗

Almond desu
Chocolate desu

冇人講野呀？咁我獨佔

收皮

都冇人講野

以前塊面好似脹啲

廢青第1日

仙人好波

茅人睇嘅

單膊咁

Fashion 嘅嘢我真係唔識

點解咁都carry到

次次都要結衣chok呢個樣
香肩 絕對領域
不過都係不懂fashion

Nylon

香肩
絕對領域

好正呀

私の名前は武庫川有朝 です

啊啊啊啊啊啊啊~

整咗個日本名

條頸好似冇乜力咁

我又奶

私はマーテンです

我係貂

今日拎左假係屋企打ps4

直譯日文

マーテン係乜

馬田

啱啱先開始學日文

靚 可愛 型 成熟 溫柔 抖S 認真

姓氏都可以自己作

如果係正常人 早就.........

絕對領域 香肩
真係好想

807 同 fan仔都係一樣 不意外

如果對日本人 自稱自己バカ會點

當你真係バカ

會覺得你好幽默，日本妹好鐘意le d

真係

不過無論我幽唔幽默，我老婆新垣結衣都係咁鍾意我

幽默大師2018

食落喉嚨好舒服

醉酒白石真係好可愛呀

獨佔白石惠

不了

個眼神頂唔順

我個頭側咗黎望 有冇人同我一樣

用手機咪得 頭係唔駛郁

沖繩

琉球小姐

用緊電腦

鬼影變幻球

同排球一樣都啱你？

好似討論過 話係膝頭嚟 結衣好鍾意用件衫包住個膝頭

張相係執過定本身係咁

結衣好正 頂唔順

釣魚

又釣到你

最後個張真係唔多得喎，頭三張就OK

你幸福嗎

我曾經很幸福過

可惜岡田不是同場

好彩我冇中招姐

今日踢完波返到啲皮膚紅晒依家好熱隻手

岡田應該要去同結衣打招呼啦

嵐啲fans痴線的 尋晚嗰集vs嵐今朝已經有字幕 所以cb嗰集應該都好快有

可能CB果集當晚就有

Fix應該係最快，如果冇好似小巨人咁俾人買到版權的話

可能撞到都未定 係電視台喎

達哥又係著同一件衫

加一

達朝時間慢左幾多日

係家的感覺

屌你達哥段片

下星期去大阪玩，有咩結衣既商品可以買？

笑死

nylon

Ginger

痴線達

真係想知結衣bb睇到會有咩反應

魔音達

達哥係咪第一代痴線佬

一聽到達哥開聲已經笑咗

第一代兼最終痴線佬

真係痴撚線

睇返呢段就知係堅fans

真 . 痴線佬

同問，沖繩邊到會搵到？

一般便利店都會有，祝你好運

gakki醬

有無巴打知知sogo書店有無Ginger賣

我本nylon7月號而家先到手

上去訂?

美人肩

淘寶

buybuybuy

但係唔係封面

達哥既痴線程度 呢度大部份人都比唔上

紅衫果張係低胸定咩黎

究竟可唔可以高清啲

意思係咪要我哋追上達哥既痴線程度

達哥 我一直覺得佢係依個post

衫黎

新益你含

見過幾間lawson, family mart都冇

71
咦 71?!

30-35歲失業

23,4? 真係唔知你幾歲喎 不過見你返緊工但個人又可以咁 亂估下

屌你老母垃圾回歸晚會，香港淪陷二十年

31~35 最近應該又搵到工

射鵰都冇得睇

好似21-22左右

結衣BB真係29歲

你上面個人答咗你

20呀 係咪痴線佬黎架你

-10

同我一樣 好襯

點 ?

花心

我估15

咁呀 咁鳩呀

有無人知侵係巴定絲

咁花心應該係巴

安全人士

ガッキーかわいい

(137) #786 (187) #498

靚景

又講生日

9仔好耐冇上水

條片達哥真係成個痴線佬咁

無好耐姐

岩岩覆左pm
一放假就乜都唔想做，hea足成日都得

小氣巴好恐怖

大家換左未呀

今晚冇sh15uya

啲字好細個 所以我相信結衣20都未夠

異教徒有冇舊少少嘅料
我覺得應該得最近10個POST有記低
渣ga

侵一直在玩命

有掛?

轉眼間紅白已經過左半年

仲諗住去過水

我係隔離pm左巴打你
睇唔睇到？

你有1x分鐘 因為我唔會準時

唔啦，睇埋先

覆左睇下收到冇

THX 巴打

但係 係咪冇花水木 差呢套未儲

星空巴，你得唔得閒幫GOOGLE DRIVE 啲片加外掛字幕？

點會無

我愛新垣結衣

新垣結衣愛我

我愛新垣結衣愛我

1001

我上個月先睇完

新垣結衣愛我愛她

睇晒？

我愛新垣結衣 不求新垣結衣愛我 只求新垣結衣幸福快樂

10001

992

這才是愛